香港演唱會門票交易平台 TG group

香港演唱會門票交易平台

方便大家買到心儀既飛，小弟開左個TG group

Group rules : 只出買賣post, 唔可以吹水。

黃牛死全家

希望你入group 放多d原價飛出黎，等黃牛唔好咁猖狂。

方便人放蛇

放咩蛇？

推推推

推